<極恐怖>油塘墮樓案， 令我諗起9月連登呢個post

我突然諗起呢個post

都係高翔苑

油塘可能仲收埋咗更多手足？

陳彥琳周梓樂都係你嗰帶

。

都係果個區域

pish

歐美議員講野又無人理啦
響task1 &2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佢地係將軍澳

將軍澳 好多單
呢d全部TKO

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學疑被掟落樓

#254 回覆

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

將軍澳19歲男失蹤後變浮屍

P

推

有咩咁恐怖

咁多單喺將軍澳區 邊有咁多巧合
未計全港啲冇血跳樓屍.. 被自殺係中共慣常手段

up

仆街中共

A

S

果頭佢地自己友最多 有人發現左都可以溶埋佢

果陣4000個正評

屌⋯⋯ 有d線索

油塘係咪狗多過人

令我諗起6月開始嘅每一個post

Push

麻煩記者帶隊靜雞雞去查..
原諒我不推文

狗多過人嘅地區

冰廠

呢個位運動之後成日都泊旅遊巴，有時會有狗車，有防暴狗，油塘手足可以留意下

唔恐怖呀 你番大灣區啦

高翔苑出面閘同大廈門口都要入密碼，畀你跟到人入去都會畁大廈保安截停。何況依家公務員宿舍保安嚴密左咁多，唔係住客邊有可能自出自入。

好恐怖

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

我諗起哩單

黃絲豬

好恐怖，但有冇諗過自己裝d cctv去望下？

有YouTuber實測過，正常人要自綁係是好困難，更何況一個80幾歲嘅伯伯點可以活動能力高到可以自綁？

點解成日都係將軍澳同油塘.....

咁都仲唔係殺人我裸跑

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

呢班係cosplay警察去棄屍

push

人人可是狗

D

其實不嬲多切入點 但係無人大大力插落去

全部都東邊

嘩 屌 你認真？

一早有人提冰厰
但無人去組隊探

真你老母心呢 祝你俾解放軍輪撚爆你

今日已經無咩油塘post 上到熱門，幫你推下

將軍澳工業區夜晚過咗8點車都冇，放隊國安都冇人知

四個月了

突然諗起呢排好似冇乜浮屍個案

Push ar diu

細思極恐

將軍澳同油塘都好近

唉tko

推
又係高翔

Pish

推
油塘本身都係重休班狗同家屬嘅地方
地方又細又難走

藏屍間

1月19日中環見

將軍澳應該有個位藏屍

其實唔出奇

推
推
推

早就有查案post成班賤種垃圾連登仔當人廢噏又話人地係神棍，一早講左話冰廠有關連啦
成日屌人迷信果啲死撚開啦仆街又冇要你上去查案，唔信人但又要mon po又要屌柒人地先好笑嘛
好啦，而家冇晒你地講嘅神棍喇開心啦仆街
賤種mon po狗 係呀係話緊你呀快撚啲死撚左佢啦仆街

殺人犯

不安

推
前排屌d查案既人去哂邊？

我有個同行廢老藍C住油塘
但實際位置我真係唔清楚 但我聽佢講
佢講佢朋友係狗 我地手足唔知 其實屋苑停車場定唔知邊到 佢話D隻貨櫃入面係指揮中心
我之前有講過 但無人理過

油塘邊到 得閒去望下

當係國安做野先算 已經有好幾個位置俾佢地專門棄屍
將軍澳
油麻地
天水圍

好多野有關聯性
大膽假設 小心求證
光復香港！

之前有post講過將軍澳狗屋有強姦房
懷疑入面仲打死人
所以大部分棄屍都係tko區？

push this one

其實大家ff咁多
人地想自殺都比你地搞一輪
唔尊重下死者

Tui

幫手推

揚到咁好危險

1.19中環見

不如你試下咁樣自殺

佢都睇post 睇得幾快 咁快覆到我

唔止呢兩單 仲有幾單野都係油塘發生

0119

閒唔時見有2-3籠車上墳場

果個死胡同黎

天橋下面

成日有幾隻防暴行去果邊

香港根本痴咗線 日日都有唔同荒謬事情出現

繼將軍澳尚德之後仲有其他勇士之鄉

最荒謬既係啲港豬唔覺得有咩問題，仲認同係無可疑

就算覺得有問題都唔關自己事
唔係自己就當冇野發生

又係你？之前見你留言已經覺得你怪怪地

hmmm

推 唔好比呢件事沉